［一齊推］你話依班係警察定劫匪

岩岩係蘋果睇到

Push

Dllm死黑警

淨係睇左邊張圖以為葉繼歡同黨黎左香港

劫匪

兩者分別係邊

直頭大賊黎

都係自己人

我都係諗到葉繼歡三個字

立場堆圖仲似

第一幅都已經好似

做乜拎張葉繼歡扮警察呃我

葉繼歡

大大力推！！！

似isis多啲

真係好似

葉繼歡2.0

警賊

葉sir

恐怖分子

真係同葉繼歡一模一樣撚樣

香港警狗真係笑撚話

賊啊

都係一9樣啫

賊

From fb studio incendo

up

真。黑警 跟本而家黑警就等如賊 無分別

除咗支槍唔同之外, 分唔到有乜唔同。警賊

Gta?

同一班人 有乜好分

丁蟹化

成班都係恐怖份子

推

有分別咩

wow黑警想趁機打劫匯豐銀行

啲休班警終於唔偷濕聲野，
做大茶飯啦？

TOKYO 暴徒

睇枝野就知一定係SDU

似

AK 47, AK 74

葉繼歡同黨

第二幅條肥仔右手渣緊左輪？？？？

特種警察部隊對示威者,再打飛機話自己係精英中嘅精英真係俾人笑

我就未見過有真賊揸槍手指唔係放trigger啦

再短啲嘅伸縮
反而想知佢支短管shot gun入面裝咩彈

SDU 專用槍械

不要分得那麼細

自 己 人

屌😂
我覺得葉繼歡仲正氣過班狗😂

打扮一樣

Cls

賊人事敗逃去

睇黎SDU ot都唔夠錢叫雞, 折墜到成班拉隊去做賊

Less fatal , on膠子彈的話唔是要用橙色槍托做記認 咩

攞正牌嘅賊

There’re the same

標準答案：
第一題：all of them
第二題：none of them

警甴死全家

葉繼歡二世

屌你老味自己人

係咪揾到之前老爆班賊？

死黑警 = 賣港賊

更能表達呢班垃圾有幾仆街

一撚樣

圖中全部賊仔？

個個以為自己玩緊gta

They are the same, no difference at all.

一邊係自僱人士，一邊係公務員

悍匪

分咩吖 未又係果班人

第一隻肥狗果把咩槍

係恐怖分子

成班垃圾

恐怖份子

計我話呢幅圖推上國際仲大迴響過印傭入雪櫃，因為佢冇任何嘢顯示佢係執法人員，似民兵多啲

推啦

笑撚左😂😂

劫匪就一定

恐佈分子

香港警察 = 香港最大犯罪集團

成日拎班黑警同葉繼歡比, 真係侮辱左葉繼歡 ....

笑咗

咁似gta5劇情既？
警隊高層為左搞鳩政敵而搵人搶銀行籌旗，之後就正式郁對家設施

香港政府請僱傭兵

班殺人犯、強姦犯點都衰過賊